🇳🇬 點解揾個普普通通女朋友都咁難？！！！

今年將會係我第32個lonely christmas. 我自問條件唔錯，165cm, 70kg大大隻隻，中上樣，月入$10800，工作穩定，唔煙唔酒唔蒲唔賭，冇不良嗜好，專一長情。我要求唔高，我只係想揾個普普通通性格幾好，家景ok，中上樣既處女姐！點解咁難？！！！

太矮

點解？

u nigga

32歲先月入一萬？收皮啦

165係香港above average 啦

家底？

人工太高了，d女唔想俾人覺得同你一齊係貪你d錢

做文員係咁上下

你係咪黎搞笑架？

普通公屋仔

呢個ok

其實你係咪痴線架

咁就更加收得皮啦

fresh grad試用期$10000....

家景ok人工唔ok wo

女就係

有咩搞笑？

我講錯d咩？

香港有一半人係公屋家庭長大

32歲搵1皮想有女？

你係唔差
只係8成人條件好過你姐

$10800已經好夠洗啦，有咩問題？

條件好既通常花心

咁都講得出口 唔怪得32年單身

唔通想揾個唔拜金既女仔都咁難？！！！

咁比差過你既兩成溝曬囉

你好花心

樓主咁高質都無女
公平咩

顧掂自己先講溝女啦 大大隻做下體力勞動嘅工一定搵多好多

165得黎都算啦 但係點解32歲先得10800既人工

雖然未有過女朋友，但我都知我一定好專一長情！

冇天理

做過幾日地盤，太曬了

$10800 above average啦

32 月入10800 不了

我fg都有15000每月仲有得分bonus

知你叻啦

因為鐘意弱智球員

所以全部都收得皮

唔會啦，我見好多公屋仔都有拖拍！

月入$10800

租樓都未夠比，你養掂自己先

連登仔fg都50k

有公屋，好平租

一世公屋

有咩問題？

死力架 返去踢歐霸啦

咁係得你冇囉，揾得個1萬蚊仲話夠用，呢個時勢得1萬真係食得屎

可見你根本冇心上進添

做乜要上進？